其實記者會係咪應該問返黑警721?

好過比黑警9up 遊花園啦
推比記者睇

推

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲